不少KOL同藝人已被大陸清算

有朋友做娛記收到風，所有人經理人電話爆晒

唯唯

搵夠啦大陸做個班 係時候退休啦

唯唯點算

突發 楊千嬅ig被盜用

幾醒目

留rip
都咁撚驚

係為香港人出聲個班清算呀

我剩係知肯定無達哥份
仲有邊個KOL係靠支那市場

藝人除左唯唯好似其他都無邊個係之前冇發聲
今次有